8plus 同 iphone x 最大嘅分別係咩?

除咗全mon 同 touch id.

有d咩 iphone x 做到, 但係iphone 8 plus 做唔到

face id

名

整舊識講野既屎